其實有色弱考唔考到紀律部隊？

得 訓練童子軍嘅重任就交比你啦

唔得

好似睇唔到點點圖就要做D15 排棋仔test
Online有自己google下
都唔得就收皮

Thx!!

邊到有得背